鼓吹入機場嗰啲人係咩心態，孤島送頭大圍捕？

有個TG Channel 真係好撚煩

日撚日都鼓吹轉移入機場

日撚日叫人上連登洗版叫人轉移入機

而家有眼見有禁制令下既港鐵站係咩景況

呢啲 Channel 真係要Delete，煩撚過煩膠

食撚屎 收皮
一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

From : 呂麗乳瑤

屌你收皮啦 唔入機場入地鐵啊？
機場人多自然塞死 拎埋今晚太子件事做國際輿論

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

用幾千幾萬人去模擬，控制塔放下病假所做成既效果

真係好有效率

善用不堆文
我要入機場

今次和理非同冷氣軍師去送頭好了

機場見

不會見

三毛block 不推文

去博覽館唔犯法掛？

Block 埋你個冷氣軍師

各位機場見
樓主留係屋企啦咁

聽日點都機場

機場大炎上 哈哈哈哈哈哈哈

請睇禁制令

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

入機場點會係送頭 你解釋俾我聽

航班未停哂啲狗都唔敢清場啦 交通又無唔斷 鬼就咪上連登啦

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

係屋企訓覺，做訓覺軍師

咁你早d訓啦

Good night

屌啲狗吓吓都出反對通知書啦 係咪以後唔洗上街係屋企乖乖做港豬林鄭就會回應五大訴求呀 三毛88

冷氣軍師byebye

明眼人知係孤島

咁你有咩高見有禁制令又點？個目的係塞爆機場，只要塞到冇人同貨車入到去機場就成功

你驚出街 成世做鍵盤戰士啦 屌你老味

去到呢個地步呢個政權應唔再有認受性
乜野都系輕煙

記住：人生做任何事都系等同買單程票，沒野系可以返轉頭

怯，就輸足一世
潔癖既人永遠就系最污糟的

想用大陸人方式做人，繼續啦
自私心態是對下一代最大既侮辱

我應該係叫做散水黨，而唔係鍵盤戰士

返屋企訓覺

收皮啦

比左機會你解釋下，唔係冇人唔想聽你講，係你冇point說服人，咁你收下皮啦唔該

好，訓覺

可以去 但手足要冷靜 唔好引狗

好詩好詩

收左

收皮啦on9警犬
不推文

收皮啦屌你老母！祝你全家比黑警屌撚死！
咁撚大個春袋唔撚揸，等幾時？？等更多人送頭？？

唔會入禁區

聽日真係要入

呢係係航運業春袋 only

你入左個大孤島，咪大送頭

聽日1點一齊飛去北京直取習近平首級
機場見

大圍捕夠膽咪捕埋d遊客
tg射中美國人 美軍即刻核平北京

你都好撚煩，blocked

壓力測試阿
邊個叫你入機場阿

好似啲藍絲阿叔思路

Bye

個測試係屋企做？

又一隻

Yeah

BLOCKED
機場見

善用起底功能

其實樓主唔係冇道理wor

機場點走？圍住t1,t2慢慢捉

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

200萬人，我唔撚信佢拉哂，咁多外國人，佢夠疆放彈

政府就係特登激嬲啲人，等佢哋入機場然後一網打盡。
不過算啦～無人會聽勸㗎喇~ 大家都火燒心
唯有希望聽日大家小心啦

中環金鐘灣仔都放
點解機場唔夠膽

DLLM啦樓主

一定要去機場

去機場要小心,留意航班和旅客,不要捉鬼,只可防鬼

係屋企訓覺

心水清